［沒有和勇］不要說鬼，試着說我走咗啦你呢？

記住個光譜好闊架，唔好一下就質疑別人動機
沒有和勇之爭，只有路線之別

推 雖然想啲人走
但見到成個連登都鬼鬼聲就真係
以為返到2014年

理解既 但用字唔好太過 令同路人反感
大家都有獨立思考

push

推

Push